全香港最正男校 你地揀邊間

隔離post就講緊啲女校喇
冇理由絲打們對男校冇睇法架嘛

咁大家點睇啲男校呢？

我先：對SJC仔仔情有獨鍾
每個識親嘅都好有才華/好聰明
氣質max
樣又唔差

協恩

科大

少林寺

SJC世界仔不了

理大電機

科大個range真係

要毒可以好毒
要charm可以好charm

WYK WYHK

QC

成個post都係巴打

港華

拔萃喇沙

頹毒柒清純樸素首選我校KC

屌屌屌屌屌......屌你

英華

聖言中學

喇沙

lol我有個學弟就係KC升上黎
其實幾正
可惜我大佢兩年

我識嘅喇沙仔都唔錯
好聰明不過個打扮有少少mk（起碼 顏值高

我遇過嘅拔萃仔就⋯⋯
性格ok嘅，朋友囉

乜U

毒撚到出煙

廿幾歲A0

觀瑪毒撚聖地

留名等睇人屌打自己母校

gay道

faculty of engineering

自己唔係名校出生
升左大學之後同SJC啲人最friend
返工識既第一個friend覺得好撚夾 問一問又係SJC

利申。巴

我識果兩個都係呀

喺呢個post畀好多巴打推果間

德信
利申屌打自己學校啦當然

基道中學

ust

無人講伍少梅
有鏗哥喎

唉

中學時期都幾okay 但上到大學就 無個岩傾

通常一聽到係db就會覺得佢地臭串
不過我識果兩個都係神人黎
有時候真係好串

顏你老母值

我同sjc有段孽緣

最好lsc
最差聖言

聖言d 仔好撚毒 又mk

我好似識一個聖言wor

佢唔mk
不過係學霸
毒就一定有㗎喇

喇沙 for sure

鄧鏡波

垃圾

以前我間中學有個呀sir係QC，幾靚仔，仲ok幽默

QC好似特別多靚仔
利申 hehe

毒，柒於一身

聖言仔

st paul妹

QC 仔係大學俾人笑薯仔的
然後佢地再笑KINGS比佢地更柒去平衡心理

ywc

九龍工業

慈幼六校一家親

十個都唔知有冇一個靚仔

德信
識十個 十個都係靚仔

聖言仔好多都好薯

RC

不過聖言以前啲sing con真係幾好笑

又毒又mk想點

舊時十個聖言你九個都有上高登
連啊sir校長都有上

洗撚問meh 砲台山五虎是但一間都得la

ktmc

性荒仔

巴打係聖言仔？

新個校長就算數啦
條友成日都倒行逆施

喇沙
男朋友係喇沙仔

睇黎聖言好多負心漢

一定係德信。hehe

SJC 專出厹 啲女就緊係比佢地氹到覺得正
撐自己友 LSC

Qc仔薯到仆街

成班狗公

咁 我之前鍾意個sjc嘅男仔
佢對我冇興趣
我咪係「狗也不屌」 （誤

sjc男有兩種啦
我圈子問題，遇到嘅都比較毒

我遇到過嘅喇沙仔唔錯，我同意

喇

師兄定師弟

男友係?

唔可以又多毒撚 又多mk

KC仔好男人
sjc班友好撚mk 好世界仔 有利益就仆出嚟 冇就縮骨縮得勁快
又多厹
lsc幾正常
九華勁仆街 港華正常好多

香港仔工業

Sls

聽講SJC好多靚仔

SJC GRAD留名

利申：窮矮肥毒柒

裘錦秋

男朋友係

港島定九龍？

港島的話，唔洗講，一定RC，其實SJC唔錯，但世界仔
有人講QC KC真係笑而不語

我都唔想……

AGGER

WYHK
好多高富帥

你肯定RC正？

識幾個都好薯

聖言仔揮手

伍華

你個名

著校服屌

UST

相認下先啦

好男人

WYHK 朝朝喺火車見到嗰個好正

德信中學

KC
講緊校舍
啲仔就夠柒夠毒仲好頹

SJC 根本屌打其他學校，溝撚哂d女
搞個Christmas Ball , 女係男既幾倍
大把女見到SJC 已經濕哂
我地讀書唔叻，去玩去洗錢一定最叻
畢業後反而無乜溝女，有d厭，比女溝就有
唔知d師弟有無繼承傳統

利申：十年前sjc 畢業

一生只求一個喇沙仔做男朋友

俾sjc仔笠過帽

野雞學校送都唔讀

畢撚左業好多年

喇沙
我識個啲都幾nice幾幽默又聰明
以前鐘意過一個喇沙仔
日日一齊翻學放學
佢都會送我到我學校校門先講byebye（雖然兩間學校好近 但我覺得好gentleman）
放學又會送我番屋企

In KC we trust!!!

KTMC

Wyk

有圖未呀

何文田個度

SJC grad留名

港鄧啲仔好靚仔 雖然有d好撚仆街

以前就係 宜家好似少咗
今年Open day都好小人
五年前畢業

講返自己中學

入黎就係等睇呢個

相認

九華都唔差
係薯左D啫

未見過九華有靚仔
狗公就大把

就黎咩學校都講哂
估唔到波記都有人講

yck

癡線好靚仔

SPC

不真實到好似P出黎咁
學生證都可以影得咁靚

Agger

我d女性朋友都話KC好男仔，我心諗毒就毒啦

利申：KC

男友係KC仔 毒毒地幾cute

一定係德信
啲仔仔個個又好樣，又有啲錢

仲有英華

唔是啊
我細佬係
我係因為佢先知道聖言啲sing con好撚正
相比我嗰間垃撚圾band1尾band2頭學校
雖然係男女校, 但係啲老師同學仆街到死, 狗也不屌
如果我細個知道聖言咁正, 我一早揀咗
between見到依加啲sing con每下愈況都幾心痛

窮肥矮柒毒Sjc grad 表示對唔住母校

KC
梁振英咪KC lol

梁振英咪香港最大毒瘤
毒撚學校出毒瘤好正常

咁你一定唔識我啦
其實rc話係男校都無可口非

WYHK

Csk

我今年無番去，上年有
而家應該變左毒撚學校，淨係讀書
我地當年日日打波溝女唱k不知幾開心
升唔到大學咪去外國，個個屋企都有錢，讀完番黎咪又係高薪厚職
唔知而家係咪變哂窮學生

早就應該轉校，不過通常呢d都係讀書

港華
男朋友有冇睇緊post啊

Rc正咩
利申 rc

你地其實覺間學校d policy 好有問題？
利申：早幾年grad

QC都有charm既仔既
我男朋友唔算靚仔但好型好charm
讀書好運動叻又型
Bb我愛你
利申 藍絲

皇仁呢

利申SJC

you are not alone

竟然有人覺得QC正 出哂名薯
Sjc口碑幾好，有幾個女仔friend都話正

連續擊退3個SJC厹
利申 LSC

男女啦依家

基道is the brest

Hong Kong University of Science and Technology
School of Engineering

長天

成間學校都係問題
上到校長下到學生

英華
狗公集中地

迦密聖道中學

QC!!男友係QC仔

喇沙仔成日覺得自己高人一等 自我中心 嫌我唔係名校
利申 已散 唔洗再俾佢精神壓迫

顏你老母值 支那人

St Lu

聖言啲仔薯撚到上天花板喎
學校有幾個呀sir都係聖言

成陣厹味出哂黎

成日同女上hall扑野

原來喇記咁受歡迎
點解我唔覺

男校除左柒毒基仲有咩？

最左做乜事

韓仔黎 唔駛理

全部巴打黎嫁，hehe味濃

呢位巴打一定係kc仔
而家kc多咗好多mk厹
利申頹毒kc仔

聖言gay佬特別多

咁叫靚仔
上次見到佢真人都幾矮下

真係 十個有十一個都係mk狗公

DBS: 多數運動員個堆都懶型懶靚仔 玩音樂個啲好鬼charm
YWC: 多mk仔
WYK: 未見過靚仔，但極多狗公, 出名個啲都柒下柒下咁
QC: 薯到震
LSC: 比較少接觸，應該屬於高質
張振興：
德信：平民，多靚仔

目測175以下
咪玩啦ryan pun 最多咪普通樣 邊忽男神 又唔係高
但性格好係真，把聲好好聽 唱歌好好聽，份人勁親切幾nice

係難得嘅高質九華仔

葉朗程：
順帶插一段非插不可的題外話：如果你有個小朋友，成績係叻到華仁同St. Jo（聖若瑟書院）任你揀，我強烈建議佢入華仁。純粹我主觀意見，St. Jo嘅人，上進嗰啲就好上進，墮落嗰啲就好墮落；但華仁仔就係，上進時上進，墮落時墮落，但絕對可以上進與墮落集一身。頭先提及嗰位師兄，到今時今日我同佢仍然friend過打band，你估佢宜家做緊乜？係醫生，最諷刺嘅係，以前佢相信食萬寶路會學業進步，今日佢竟然專幫人睇個肺。

SJC世界第一

唔知佢咁多野 但知佢真係nice
其實唔識csf 但外表上絕對唔吸引

吹撚到佢地狗公

唔撚明佢地邊到得罪你地

次次講親英華你都會出現 又會撐英華 睇黎你好愛校喎
2468！

顏你老母值 學埋曬D蝗語

City學生去BU影畢業相

我講事實，佢地一D都唔係

你係咪英華
咁你覺得邊個係

呢到好多喇沙港華同st jo仔，無乜九華QC

就好似我唔睇隔離post都唔知marymount同協恩咁受歡迎一樣

巴打識食wor
入ust預左hehe？

巴打睇嚟你呢幾年先grad

聖言for sure

bu asso畢業再升city 咪去翻bu影

屌，就算真係有唔通我又放佢地上黎咩

學生會？

你係邊個

QC 反而我覺得係書卷味唔係薯

學生會果個厹係咪平時無fd果個

有好多厹咩

邊屆呀屌

Lsc

係咪好多hehe

師兄邊年畢業

長天仔

唔洗諗住起我底
唔相認

水記仔

師兄定師弟？

相認
利申 已grad

男朋友wyk

而家啲kc仔好似mk左好多
係就係冇咁毒 不過唔使搞到自己成個on9厹咁款下話
利申 已grad

赤航

厹呢間嘢真係
仲有fighting school廠商

薯就薯啦駛乜揾藉口掩飾
利申: qc仔，已grad

一定係港華 d仔好chill
利申村校

港島J投港華
有名校氣質得嚟謙虛純品啲
港華套校服都好令 條tie好J
SJC唔得 joint sku出好多厹
QC又真係薯到冇巴絲提

利申 女
有個前港華仔收左我三年卡都未放棄
大學佢個人過咗外國都又整蛋糕又親心寫信
Ks幾sweet同細心
開始感動

一定唔係喇沙長天

wyhk d仔仔好mk

有幾超？

鮑思高

LSC某幾屆既SU chair

點解咁多人話德信多靚仔
我所認識既大部分都係薯或者毒撚樣，仲要係一堆A0個隻 但勝在夠純

上上個位係咪未grad

冇圖學人開post

呢啲on9只會做兵，陰公

我讀qc 都覺得我哋D人好薯
識幾個男拔喇沙fd 都幾正常同charm 九華就好撚多mk

有靚仔過咩

原來有間男校叫德信，第一次聽
咩樣架？

英華男仔個個純樸唔mk

平易近人，冇架子

對唔住母校

St lu同qc 不過好似無咩人覺
csk

csk d人成日好撚有自信咁

師兄

以前男校
Btw成個post啲人毛都未生齊

見過曬兩個真人 兩個都得170

係呢屆f.6同f.5多厹姐

利申已grad 睇唔過眼佢地搞成咁

同過rc, kc, st lou仔拍拖
唔知係咪男校撚毒得濟，多數分手都係因為呷醋(唔想我同其他男仔玩)
有幾個圈子既fd都係呢幾間，都好好相處

有個db仔追過我，但我覺得自己襯唔起人所以turn down左佢

硬係覺得呢個post會有相認

食女就係狗公

中華基督教會基朗中學

你知唔知咩叫狗公呀

性格好 收皮喇rp死狗公 成日主動岀擊鳩痕岀pool 又扮蟹

RC
又有啊蛇係舊登著名會員
又有miss教點落老蘭蒲

識佢地有咩咁出奇

要爆既野封信入面都係齊到
同埋我已經grad咗，可能有D野都唔係好清楚

見過真人，矮到行過都唔留意

張振興

吹撚到

龐？

係真

呢個就係轉校長之前就真，轉校長之後就冇乜點買人，就算買都唔會買D跩學生

我聽D師兄講以前誇張到D運動員學生張學生證上面有粒星，即係有特權 我親眼見過，某香港劍撃隊成員中一都係英華，都係有星
不過佢地好多後期都走咗，轉校，始終跟唔上學業

依加初中直資升上黎個D好撚勁

袁？

你個fd邊屆

其實都係個好少部分，其他人都讀到書

袁同李都係主力買人
但後來校董會見學業差左好多咪叫李走，袁就退休

我呀哥14

你都幾留意英華

喇沙仔

可惜細個唔識野冇一齊到

顏你老母閪值 靚仔就靚仔 樣衰就樣衰

依加得一半入大學

你外國撚

成堆中學雞圍爐
同小學話邊套卡通片好睇啲一樣
縮反入老母西柒少陣啦

利申: TL, 唔好話人係酸乜乜柒柒

咁你應該大我好多

你係邊間

lol
樓主都中學grad左好幾年喇
都係吹下水姐
你覺得咁都唔得就唔好上連登啦

唔好咁啦
我識嘅st joe都係乖果type黎

Sjc

利申: ex係sjc

羨慕
人生遇過幾個sjc我都溝唔到
熟嘅都brozone左我
#YourFaceYourFate

校區問題?

深水埗點同九龍塘比

伍華係最正，冇之一
好似係

Sjacs

聖言仔 毒毒地薯薯下幾可愛
人生最快樂嘅時光就係同聖言仔聯校
好後悔我做乜咁蠢 唔明佢啲暗示
唉 如果當初醒啲咪好
我真係好蠢好鈍 對呢啲係冇意識

某年qc christmas ball
男1:14女
利申 qc

pm我，靚仔德信學生

校區問題的確啦 學生真係差左唔少
其實仲有聽啲師兄講好嘅老師又走左唔少
所以搞成咁
不過依家入u又冇話差到一半嘅
最新個屆聽到好似都有80% up?
同埋仲等黎緊初中個班上到黎真正中興英華
利申：第一屆龍

真係得一半咋

初中個班平時私底下吹用英文

之前同啲阿sir食飯好似唔係咁講
可能佢計埋外國升學啦
唔緊要啦 等多三年姐

唔撚係掛

邊年畢業？

har⋯⋯私底下吹水用英文呢個真係chur

不過話說我以前讀marymount都係有啲同學明明識講中文但係就硬係要講英文
（不過佢地啲英文口音ok所以咪用返英文覆

我識啲今年中五既 佢地都成撚日打英文 ig snapchat fb咩都係打英文 平時真人應該就講中文不過

我未grad個時，lunchtime 聽到D中一中二全程用英文溝通

計埋最多7成

你又知唔係

講mk厹其實f4問題先嚴重

係 邊屆就唔講喇怕自爆

係咪唔識打中文咋（我初中都係咁

有啲係識打既 但又鍾意打英文

全英文真係有啲over嘅
我呢邊最常見嘅情況係有時中文有時英文咁囉

不過好好奇 啲英文grammar啱唔啱㗎

時岩時錯
有時都會錯啲基本野

邊間最正唔知 淨係知最垃圾一定係
觀塘瑪利諾

頂⋯⋯咁就唔好扮晒野啦
英文表達能力好過中文就話姐

讀英中睇同寫英文多
習慣成自然
喺網絡世界用英文表達自己有咩問題？

錯grammar有咩問題 又唔係考試
平時用慣英文溝通既人寫野會好自然咁用英文去諗
用慣中文既人轉用英文寫野係會先用中文諗完再translate
兩者好易得出分別 係唔係扮野好易睇

論點係 用慣英文諗嘢嘅應該唔會錯基本嘢
連基本嘢都錯就不如用返比較舒服嘅中文

就好似啲家長用goodest English同小朋友溝通
一聽就知道用中文會更自然

咁嘅意思

If they use English naturally then there's no problem
The problem lies in the artificiality of their language choice

利申 自認英文冇咁自然
所以fb post出中文多

st lu好mk囉唔該

小學部係佐敦，中學部係沙田

Rc

mk好似都有market嘅
有demand先有supply（我個friend話

我都未見過
原諒我孤陋寡聞

班成Gay佬講男校

冇所謂啦

中學喺馬鞍山至真

自膠 分唔清沙田同馬鞍山

唔係啊嘛？ 呢間學校專出on9仔

名校最垃圾一定係RC，乜柒都廢

又多厹

agger 間學校真係好多港孩

識貨

SJC
一直都覺得好charm
最後成功有個sjc男朋友

每間男校都有柒毒撚，有男神
有fd分別拔萃狗，聖言 伍華/彩天/長天/sjacs/英華 點解個個有正常人 反而覺得自己學校咁多毒撚

脷申 lsc

sjc grad留名
宜家師弟質素每況愈下
沒落架啦....
between sjc個朵係幾吃香係真

應該話德信小學先多靚仔

Viva St. John

可能唔係特別靚仔但覺得成個人好charm

男友KC 真係好仔同乖仔黎
但真心講我最深刻記得都係SJC
好識social同埋幾好傾 樣都唔錯
睇黎好多人都同SJC有段孽緣

點解無人講st paul boys

而家德中好多on9低form

咁勁唔勁？多唔多人入到大學

毒到無人理

我果年有8個
啲低form真係好on9囉依傢
反到德信見到好多都肥矮毒

好彩我識嘅都係已經grad左嘅
而家個情況真係唔知

我係單戀咋

想當年都追過一個mcs

其實一啲都唔勁

高__ ?

人地係咪處都有討論價值？

SJACS

咁3322都有九成
係真係得5成入U

咁少？有冇計bu ou呢d先

計八大lor

冇計ou😂

我地學校每年都有張分紙，我數過得一半人入八大

好多巴打已經推左喇

有無RC仔介紹下

我只係識一個
練到好大隻
不過好矮

Harold? 佢玩舉重架嘛

on9仔嚟喎
利申 rc

no喇
我識果個連U都grad埋

依加個校長好撚柒鐘意吹奏佢

轉左校長之後多左好多
喺度培養打手
污染曬

九工

RC仔？不了

慈幼

條友上tinder約女扑野嘅

好心要po圖就po啲靚仔少少嘅

唔講學生 有無人覺得DBS個校長好靚仔

垃圾學校

dbs

有
戴上眼鏡根本

咁佢自己po呢啲出嚟 我都無辦法
咁你po囉

LSC: charm得黎少少純情(毒)
KC: 真毒,薯因為無咁會表現自己, 但都乖
DB: charm得黎串串貢, 成日有種優越感打飛機
九華: 係charm不過唔上唔落咁
Paul boys: 無咁charm 但正常男仔
SJC: 世界仔,性格衰
鄧鏡波: 無特色 唔入流

投比LSC

脷申:食過

私心港華 條呔
QC識到既都唔多gentleman 成個大細路咁

QC好多grad左先開始脫毒，正到
建議中學雞絲打依家釣定一件

識好幾個都唔識人情世故，仲要冇禮貌
仲要不停話自己傳統名校

做乜係咁吹奏佢

基道

九華好撚多mk仔 啲人讀書又廢 有fd黎自九華成日J自己同DBS同level

九華讀書仲廢過英華

三四年前 我會揀荃灣聖芳濟

英華依家加退極都仲有九華塾底

識個港鄧仔小氣過女人 好難相信男校出啲咁嘅垃圾

慈幼會果堆男校
利申 其中一間

點解而家就唔係呢
求花生

話sjc 性格衰，有問題果d肯定係男
溝哂你地d女
呢一代應該無架喇，全部毒撚樣

利申: 10年前 sjc grad

我識果啲遠則七年前grad
近則兩年前grad
全部都性格正正常常呀

不過又係果句
咁當然啦
要溝/狗公都唔會target我
當我兄弟咪表現正常

同我印象中差唔多

平心而論qc間唔中都有啲靚仔既 不過太細個 唔岩我
YWC音樂嗰班唔差 有啲都幾charm

成8頁先有st lou 我搵咗你好耐

利申 st Lou grad

我有qc初戀情意結
可惜佢依家變到成個mk仔咁
不過其實qc仔好多都好outgoing好charm

聽講九華升u率得5成幾

sjc lm

知佢拍過拖
扑野就唔知

拍過ball片嘛
但完全唔撚明點解會比人當男神
我唔係唔中意佢地
但佢地未夠資格做男神囉

佢之前同bps個goby or拍拖（goby大rp一年）靠人上位之後飛甩人
左二

想要goby or ig
我搵唔返

UST 啪啪啪

UST！啪啪啪

同英華差唔多
不過英華體育屌打佢

假膠post黎

中學雞講都正常啊 畢左業幾年仲要提當年咩咩中學 出到黎社會俾人笑咋

咁既樣都男神

今屆九華(year1)淨係入hku嘅都已經有40幾個

英華除左籃球之外有啲咩係勁架

ig:gobyohc
private左架 記得goby頹左好耐 佢條件都唔算差呀都幾順眼幾靚

德信

佢地拍左幾耐 條女好似有新仔啦

屌屌屌屌屌屌 屌你屌你

音樂唔係九華勁啲咩

呢期英華band同orchestra都勁左好多

三年兩個精英賽冠軍

計歷史，英華手球一直都勁過籃球，之後先到足球，乒乓球都幾勁

唔明點解D人咁少留意英華手球，明明就勁過籃球

手球唔係話渣左好多咩

你又知？
其實我想問下街外人係點睇英華呢間學校

B C grade 係
不過呢幾年仲係屌打任何一間

唔係好多都係打籃球咩

以前覺得名校啲人應該有返啲質素
點都好過普通學校
近幾年睇askfm
見到啲所謂出名嘅名校仔名校妹
不了
講野on99 做埋啲野又柒下柒下
成堆人懶係串咁，但又唔知自己真係好弱智
仲要白鴿眼個下真係
我見過啲名校仔真係見你唔係名校就唔撚理你
可能你地讀書勁 運動勁 音樂勁
但你地啲人格真係差到爆
仲有再柒嘅係，明明唔係名校，但專登係自己IG遮哂自己學校名+校服，成日去埋啲名校fun fair個啲，搞到自己好似名校咁，仲要本身自己間學校又唔係差，只不過好普通嘅學校
我唔明點解要咁樣做
我覺得太多學生太崇拜名校，無必要咁樣做

巴打好大怨氣

唔係嘅 我唔中意人地串柒柒姐

一定係WYHK 唔會擺名校架子 平易近人 有啲外貌仲幾賞心悅目(而且好多都幾高)
LSC都唔錯 談吐舉止大方得禮 有信心 不過比例上自覺高人一等嘅人會比較多
QC好極端 一係好薯一係好狗公 但我識嘅都好nice
SJC 我識親嘅都係幽默感十足

利申: 每間學校至少識15個人先敢評 不過每間學校都總有害群之馬 亦有stereotype之外嘅例外 始終都係睇人重要過睇學校嘅
2個前男友一個WYHK一個LSC 前者和平分手臨別仍不失風度 後者我就帽已戴

右一有名叫virgin hunter wor

馮天蔓

對條女有興趣d

過隔離女校post最尾個幾頁睇啦

有冇名 得一張炸喎

屌其實佢係咪有邊到得罪你

人地食女關你閪事咩

串柒柒既人自己人都唔會鍾意

算啦你情我願有乜計

FTM就算撚吧啦 將自己naked pic send比人 心照啦

條女咪又係姣西一件
唔識條仔，不過你情我願有咩所謂，姣婆遇著脂粉客啫

我都係聽人講，唔識依家啲中學雞了，況且老泥妹一個，冇興趣留意

係咪你識嗰個先係咁咋？我識嗰啲全部都好nice好正架喎

同埋唔知你地知唔知 港鄧 係全港最細嘅中學嚟

喇沙 母校

我緊張有啦 無記錯FTM同佢tb影naked pic然後唔小心send比人 我就無原圖 朋友就有啦 但佢唔肯比

睇清楚d啦 post埋高登舊post爆料

人品係分手先會見到

agger 分手先知佢以前扮得幾透徹

我有個friend臨鬧交分手先知佢打女人

竟然冇人講dbs keefe ng

不值一提

香港華仁

隔離po有

想要圖

當

當時好似好多人當佢男神 實情真心好似煎熬 鍾明軒

qc都有人講 傻撚左

邊撚個 current student ?

又係你 好八掛

我都想知

薯仔

上年七成幾入u

港華都薯 你叫qc仔情可以堪
港華仔平均黎講外貌高度都好高質架啦喎 如果唔計dbs lsc個班個樣生得寧捨charm(定還是後天自信滿滿變charm)嘅人的話

he is gay

九華七成幾入u
英華唔知

雖然我個間唔係男校，但係有幾個師兄幾靚仔幾型

吹到

2013dse都final year啦，扑下野有幾奇，咁都好討論

青衣ive

兩兄弟
Jamescxx

玩Joint school 聽過下

呢個係RC勁出名 聽講好似入左ust

清 你識佢？

聽幾個RC friend 話佢form 4嗰時比個女仔hurt得好勁，之後做左player

唔知啦，之前聽個九華仔講佢哋升u率得5x%

佢條女(而家係ex？)睇樣乖乖女嚟 又好似好nice咁
雖然我知呢樣野無樣睇

好耐之前佢撩過我個frd，聽我個frd講話佢幾矮下，個人又冇乜主見咁

張圖又睇落唔係太矮
有冇170？

一句講哂
Kc毒撚無得輸

頭幾年dse都係得一半多啲
上年唔知點解無啦啦7成幾
重要40幾個入hku

想溝我個frd 不過嗰陣佢都未出名，可能係想搏上位(我個frd喺名校圈幾出名，今年九華直程搵佢做tq mc )

上年學界第三添啦，明明前幾年年年包尾 今年即刻跌返去第四，個人覺得佢哋有買人

樓主真識食
十分認同

觀瑪屌打
觀塘ｄ女我溝哂

津貼學校有得買人架咩
唔係直資先叫買

聖芳濟冇得輸

一個post就可以起曬你哋讀咩學校

咩野覺得 直頭有喇

傻撚左

Kc😍

但校長好on9

早排撞到已離職之前教history 既鬼化阿sir, 大家都有同感

相認不了，kc多左好多mk is true

U ssgs ?🤷‍♀️🤷‍♀️

帶頭盔廢事畀九華班狗公咬我嘛

全部都gay佬毒撚

又唔係扑嘅，可能嗰陣仲未識諗依家嘢(?)
係狗公姐

不過我唔排除佢依家扑埋呀

冇乜留意secrets嘛

我淨係知佢tq負責contact我個frd咋
唔係好熟九華，因為幾唔鍾意入面啲人同埋唔係好close，喇沙嗰啲就可能熟少少，當然我會有門路知九華啲嘢嘅

傻鴨無視我😭

好多人包括我都先爆左😭😭
Btw 17dse?

呢個睇樣ok

咁係事實既話又怕俾人講既

佢有冇扑野我就唔知 淨係知佢好自戀
聽九華啲frd講 佢成日以為真光啲女望佢

同kc有得揮

有自信係好事黎既

唔係講笑，真係冇靚仔

18dse ??

聽過下啦，有人廁所互含單嘢激啲喎

其實過左16歲扑野有乜問題

Quote錯左

喺廁所互含之後拍片喎 佢啲嘢啦當然因為隔得有少少遠

狗公雲集公諸於世遺臭萬年

各位女女埋嚟睇埋嚟揀 呢度乜撚都有

DBS

做人不要太DGS/DBS

WYHK 好高質

聖類斯

好多高佬

觀瑪好多高登仔

留名食花生
識得其中一個厹

講起rp點可以唔講埋佢個best bro lhl
點睇

觀功

csf女朋友定唔知ex唔係英華咩
定係我miss咗啲野

Ncw唔是女英華？

冇啊 剩係佢同rp好frd
你有冇野爆

咦咦 佢唔是有女咩？

Cdrom既你係咪好想知答案啊？
就係唔俾你地知哈哈哈哈

好心你唔撚鐘意人就直接咪撚來往
人地比個心出黎你又拖鳩人
屌你老母雞黎架

SLS表示我地都係出返去先

好奇一問
如果個女嘅明示左只想做朋友
男嘅又冇疏遠佢
點解唔可以繼續當個男仔係朋友

你話個女嘅拖住人
一直唔表態，享受做娘娘就話拖住人姐
但係佢已經講清楚左3年啦

之後如果個男嘅唔想再浪費時間
咪佢同個女嘅絕交lor

喺個女嘅角度黎睇
本來做朋友好地地
你突然同我表白
我同你講，我想做朋友
你唔走
我做咩要趕我朋友走

之後呢啲兵役行為唔係女嘅責任wor

見過kefee ng真人 個陣拍ball片有份幫手 態度好臭串 遲到一個鐘要全世界等佢 一句唔好意思都冇 又唔識同人打招呼 完全冇教養冇禮貌 當自己係明星咩?屌你老母

屌你張圖有聲

HKUST

識親既喇沙仔又柒格又衰 不了
St Joe顏值一般都有average 以上既都唔少 最重要性格大多都ok
DBS要靚仔真係可以好靚 但柒個d真係好柒 性格就ok咁啦
KC 皇仁 九華 一律又毒又柒 每年頂儘三四件好小小 不了

呢啲學校仲有大把呢啲人

howard law⋯⋯
之前同個HYS妹妹一齊係咪就係佢

巴打sls?

係

畢左業未

未

睇左咁多頁終於見到有人講呢間

same here

一定係YWC

form幾

你?

LM

KC

一半一半啦
高質嘅真係高質
不過都識過痴線佬 :(

LSC 初戀

LSC

喇沙識親都係on9仔 好撚自戀同showoff撚
上面班紅絲係中意個人定d$阿

最右個Howard law 個名臭撚到全港都知咁制

毒撚學校

華仁劇社

收撚皮啦

毒唔代表唔好wor

上面啲人好幼稚 真係小學都未畢業咩
講下人是非爆下料就冇乜野既
但講到好似扑過野就好大件事咁 仲要話要推到比學校知
中學畢業都仲係處既人先有問題囉

SLS路過

咁你叫大學畢業都仲係處嘅人情何以堪

我有機會同佢講過野
份人都好正
根本係人生贏家

好想識個QC仔

Diu DGS

佢好好人 我呢啲摺西grad左十年喺街都仲認得我

veronica 依家同個有錢仔一齊

SJC😋

英皇

九龍波記 狗也不屌 個個都肥到波咁

唔識添

SJC厹學校
個個playboy

屌 fucking true

你條英華ex夠唔係處

Cheung Siu Fung

咁快改左